有冇人想係tg搵我吹車水 派膠？

歡迎任屌

做咩負皮

邊位ching搵我

連登車膠去晒邊

頂PO

add我tg

不了, 唔想同無車既人玩